有冇諗過日日平日開花，持之以恆

日頭返工返學，每日5/6點各區開花
更好嘅當然係罷工日頭開花
不過幾難下

831之後的一個禮拜太子站日日都開花

聽日去返嗰日咁

切忌戀戰，最緊要快閃
執好紙皮，set完block之後即刻防火，即刻走人

召喚[自由鳥]一人一願望FF下